大家覺得如果要揀數字團00後三強‼️大家會揀邊幾個⁉️

係咪一定係呢三個⁉️
you竟然是個boy 平手友梨奈‼️
橋本陽菜首推二萬年一遇絕世美少女 小栗有以‼️
永遠的十六碎 生駒里奈‼️

久保怜音

太田夢莉

横山結衣

河田陽菜

佐藤七海‼️
久保怜音‼️
小畑優奈‼️

岩本蓮加

乜撚野有鄉音都可以做idol既心計扮有鄉音弱智青森妹‼️

扮有鄉音仲算唔算有鄉音都可以做idol⁉️

果然同名麵係d鍾意自我介紹呃鳩人‼️
橫山由依-無去過金閣寺話自己亮過金閣寺‼️
橫山結衣-無鄉音話自己有鄉音‼️

三上悠亞

我好愛你呀

ching ho ball

渡邊麻友

矢吹奈子 東京都出身第一美顏‼️
福岡聖菜 腰果眼 本家+teamB未來‼️
陳美國 香港之光‼️

講真講得東京都你地最多討論邊個係第二美顏‼️